其實蕭生識唔識英文？

好少見佢講英文

但hku畢業又讀傳統名校中學

係咪應該都有5星星水準

啲pronunciation 好柒
讀寫應該勁嘅

回左塘係咪點都有3水準

咁70歲老人搵個識講英文都唔係咁易既

曲直難分

普通香港人囉
下下捲晒脷先叫勁咩

唔係ascent 問題
specific 讀做"是pur斯fic" 咁
知佢講乜，但柒啫

講開又好似係

佢地個個年代點同而家 如果淨聽口音你周街搵個讀唔到大學既都可能好過佢啦

你做乜姐

佢個年代識少少英文應該都好易搵工掛

70歲就唔識英文？

少用一定生疏
又唔係母語

唔係呀 我成日聽到佢講ok 講得幾似鬼佬

回左塘應該都有家下band2頭中學生水平

係anyway 啦

口音呢d野除非專注去改，否則好難變。
你都唔會話印度佬英文發音古怪就話佢英文唔好啦。

Critical thinking
Situation
Anyway

有無聽過高永文講英文

咁唔識串accent又點計?

咪accent

好重香港口音

曲到圓